巴士禁鐘有時都幾難

你咁樣好難做架喎
啲人挨住個扶手搞到冇得扶都算啦 可唔可以唔好挨埋落去個鐘到
後面仲要勁多人去唔到後面禁

啞既人係慘啲既

正常都唔應該挨住阻住人禁啦係咪呀

唔識同佢講㗎？

以前d巴士天花有條長鐵果款好方便㩒 唔知點解無哂

一嘢推開佢咪得囉
道理係你個邊驚條毛咩

想聊交打咩冇啦啦推人

地鐵巴士呢啲成日都有
又唔係叫你大大力推到佢仆街
只係比佢知道佢阻住哂

地鐵果啲都好乞人憎

都幾

我可能唔夠高